Ook wordt de lepel over het algemeen niet over-hand gebruikt, maar onder.
Dit heeft twee voordelen.
Je gaat beter naar je mond (wat tenslotte het is object), en u bespaart een groot deel van de houding van het openen van oesters, op het deel van de rechterelleboog. "
Hij bood deze vriendelijke suggesties op zo'n levendige manier aan, dat we allebei lachte en ik bloosde nauwelijks.
"Nu," vervolgde hij, "betreffende juffrouw Havisham.
